眾籌等同洗黑錢嘅時代

CCTVB尋晚悲慘滿支那竟然公然洗黑錢!

我仲準備舉報埋其他所有NGO

東華三院
公益金
全部都會舉報

篤灰熱線!